有無南區人要買7093呀

有無南區人要買7093呀

有，Ching有咩路數

留個tg